山齊士會唔會破到近年7號魔咒？

究竟山狗可唔可以破到近十年著最聯7號都踢得唔好既魔咒
破到
破唔到

笑死 無人覺得破到